話說我阿姨係警嫂，佢慶祝五十大壽

跟住佢同埋成班藍絲／自私親戚 伸出手掌舉起五隻手指圍住個生日蛋糕影大合照

跟住我個深黃老母問佢哋：
「咦？你哋全部支持五大訴求呀？」

嗰刻我笑咗

你老母做乜去呢
有冇大嗌黑警死全家

伯母好波

咁早做大壽，係咪知道自己短命

你阿姨係咪知道自己短命所以擺定大壽

我都覺